元朗俾人打果批集體民事告差佬失職啦

差佬有冇服務承諾收到報案要幾耐到現場？差佬而加明顯失職，成班差佬受公帑養，但符合唔到市民要求，致導有人嚴重受傷，有大肚婆俾人打，受傷人應該入稟控告警方失職並提出索償

加埋下屆選舉要選到大批非建制入去，以種種證據證明差佬嚴重失職，提出減薪方案